[又死4隻]焚衣紙致山火 風向變燒死4滅火員

清明時節，孝賢墓前拜祭先人，難免焚燒衣紙冥鏹供先人享用，惟山種引發山火時有發生。昨日中午12時40分，山西省內一名村民上山拜祭時因燃燒衣紙不慎引發山火，接報到場的4名滅火隊員，因現場風向突變而被捲入大火之中，最終被救出時因傷勢過重，經搶救無效死亡。

據悉，該場山火目前已經受到控制。經查，起火原因為溫家莊一名成姓村民上墳燃燒衣紙所引發。

燒野就會令先人收到，人講就信，傻鳩
港獨必須除去支那5千年搵笨習俗